究竟邊個發明fyp

20日後就要交fyp
仲要係zoom入邊鳩組隊遇到個free rider
仲要present點做好

鬥free

fyp都zoom咁撚癲

之前都驚會唔會肥fyp要defer
而家見到個市咁撚樣 真係defer好撚過

今年de完 下年咪又係一堆人谷住

試下Ig搵打手做

邊一個發明了FYP 我要給佢米田共

個心過意唔去

接左單
做完先知係fyp

最慘係呢個時勢唔知點好
defer完下年可能係又唔知點好

米田共係咪益咗佢
應該要中武肺

當冇收入幾個月 請槍係傷亡最慘重的選擇

抵死

幾錢？

點樣用zoom present fyp?我department要我地返去學校face to face present

我都想知
真心唔明zoom究竟可以點操作
係一組返去face to face
定係要所有人都返?

我嗰份係individual project,所以自己一個返去present
返學校face to face present好過用zoom present
用zoom一嚟有機會中途唔穩定，二嚟唔係個個學生屋企情況都適合做in-line presentation

CLS 我fyp就係一組做 早兩日通知用zoom present

3000

FYP 上年暑假就組好隊架啦唔係咩?

FYP既價值就係等你做完之後感受下開心到跳舞既感覺

fyp 唔係不嬲 individual 咩 ?

好多都可以grp架喎

Damn，我係一支公寫60幾版

聽poly好似就係一條友做哂
根本痴線